遲嚟嘅解夢：彥霖事件

(借ac)
對唔住
我知係好遲，到今日無論點解釋都只係藉口
所以我係唔！會！解！釋！
亦都唔可以講用咩方法，理由同gay巴一樣
總之唔好問
香港光復咗我成份report出比你哋又點話

正題
報夢巴嘅夢境
解夢日子：16/10/2019
請留意日子！請留意日子！請留意日子！

夢境主題係彥霖有訊息、資訊想傳達，唔係申冤，推測係彥霖知道咗某啲內情，係關於某啲秘密，而且同數字「7」有關，可能代表7個訊息？7個地點？唔肯定

「軍方」唔屬於任何一方勢力，有人曾經提過呢幾個月唔尋常咁見到多咗俄羅斯人(?)
但唔會搵到佢哋出嚟，亦唔會知佢哋身份

「車站」代表已經有城市建設嘅地方，唔係森林或者山上面，係好空曠，有機會係地底？呢個係一個禁地，有人守住。
而且俾我嘅感覺係好「紅」。
之後見到gay巴個post睇到蓮塘口岸張圖，覺得俾我感覺有九成相似。

白衫男係關鍵，但係佢哋冇立埸，佢哋係同「死亡」有密切關係嘅一種人

到呢個時候就直接啲講，根據推測，呢班人係法醫
冇錯，係一班人，解夢嗰下覺得唔少過3個，之後直覺覺得係「7」個
上個月都有前法醫講過，政府法醫得10幾個，而香港係只有政府法醫！！！
你可以唔信我嘅推測，我都冇任何證據，覺得係迷信嘅就唔該你去推其他po上熱門，無視我就得，又要睇又要鬧只會證明你係mon po狗

最後
綠色迷霧係另一個國度，彥霖已經離開，唔駛再為佢傷心
但係彥霖嘅身體喺對家手中，好難搵得返

知道彥霖呢件事嘅前幾日我都發咗個夢，自己有解夢
到今日都唔差在講埋佢
唔係報夢，係關於黑警內部
唔知係新聞睇太多定真係connect咗
總之
喺個夢入面我就代入咗個女警
喺一個似差館又似醫院嘅地方
有人塞咗杯紅色液體比我
望上去見到係一個白袍中年男
問佢咩嚟，只係笑住答“飲啦”
望向右邊見到兩個green objects拎住兩杯一樣嘅嘢
完全冇猶豫咁飲咗
下一刻已經唔覺得佢哋係green object
None of anything
之後望向拎住嗰杯嘢決定唔飲
唔記得有冇倒到
然後就醒咗

雖然唔駛解都應該睇得明，不過照解咗先
因為個夢算直接，我只係比keywords

夢嘅主題係“inspired”，或者叫提示，希望唔係因為睇太多新聞
紅色液體係“鎖鏈”，明啦
Green objects係“死亡、死神鐮刀、怪物、非人、束縛、血色慶典”
白袍中年男係“清洗、非惡非善、信仰、崇拜、有說服力者、處於神與凡人之間、享受權力的人”

夢我就解咗，證據要靠你哋幫手
但係真係要小心！小心！小心！
呢件事唔係一般嘅黑箱作業
彥霖係帶我哋搵到個入口
但係下面連住嘅係一大抽嘅黑暗同污穢
做完解夢都差啲出事
繼續搵料嘅手足要小心

我暫時唔會上水，隨時十幾日都唔會出現，有問題都未必答到，我都有向fd發出不自殺聲明，唔駛搵我

十幾歲可以知道d咩驚天秘密